Otsus.
Fritz Parmen peab Josep Lepsonile tassuma:1,			sullase käeraha			1 Rb		2,			4ja wakamaa röa körd ülleskündma		3,			10 möto rüki jäwa magasi wõlla tassumise päle pantis		
Päkohtomehe eest Peter Wosmi
Kohtomees Paap Sabbal
Kohtomees Josep Jöks
